返公司偷口罩正仆街

平時公司d口罩都係任拎，仲有大把存貨
聽人講放假有人偷偷地返左去

唔知返到去會唔會一盒都冇剩

放假前已經偷晒

呢d應該叫集體搶

拎一，兩個無所謂
但一盒一盒拎正仆街

人不為己天誅地滅

個盒得返個盒

葵涌石籬七點幾 有狗濫捕咗四個後生仔！

冇哂口罩
唯有做咳嗽師啦

有口罩都唔用
返工啊喇
返到公司唔戴口罩咳先

你岩，你唔拎，人地就會拎埋你果份
好人係唔會識到女.........

頂住先

做醫院嗰啲會一盒盒咁拎醫院口罩架喎

佢地係拎返屋企用??

咁普通office呢
本身買返黎係比員工用
點知襯冇人一次過拎哂，放係屋企

係呀
病房口罩夠係俾病人同員工用啦
咪又係會有人貪小便宜帶返屋企俾全家

我公司都係